冇獎競猜 我會唔會肚屙。。。。。。。。。，

蟲

琴日買完冇食

羊羊bless u

搵啲咁嘅嘢嚟玩

羊羊好dirty

隻兔好得意

紅鱒？

拉

好可愛呀🥺

間房好大

琴日冇食到

似羊b嗰隻

兔很乖

朋友黎

食咁多次都無試過肚屙